梁國雄：本土派KOL支持逃犯條例，力撐廿三條？仲話泛民誤導港人？

本土派乜Up?

如果逃犯條例同廿三條係照你地咁講立完係無影響，咁共產黨點解要立呢幾條法呢？

一係你地已係支持立法？係咪已經支持建制派？

毓民唔好再喱係馬場，快D開記招話泛民誤導港人啦！

快D搞個遊行話泛民妖言惑眾啦～

睇錯梁振英

仇思達: 泛民誤導公眾, 23條和逃犯條例影響不大, 澳門立左23條都無咩事

[仇狗核彈] 盧斯達大爆：仇斯達擁有鑽探公司，與港共大量生意來往！

[逃犯] Myradio梁錦祥：逃犯條例應通過！最好有咁辣得咁辣！

黃毓民: 台灣人如以選票要求「一國兩制」, 大家都要尊重

共諜更係想香港人咩都唔好做, 等所有惡法過撚晒變澳門, 節省幾多維穩成本呀
2億中港工程收買一個家族, 就可以引導香港人咩都唔撚做比共產黨任強姦啵, 抵屌到啵

廣東維穩費1.4萬億
平均2億收買一個家族, 再搵d廣東5毛(螠友)幫d下線共諜, 例如大灣駒同何志光, 係YOUTUBE製造萬零2萬個VIEW, 其實都算抵屌
我諗周融果班仲撚和味